【行動po】聽日大埔轉場去機場有冇得諗

等啲畜布好防就轉場去機場和你飛，我認為咁做又唔洗同佢哋硬碰硬，又可以消耗畜嘅體力，仲有啊，佔機場效果好好，如果大埔手足轉場出去和你飛，機埸一定會好多人，效果好好

轉場
留守大埔

pish

想跟糖糖撐警揾食暗屌黑警又可以掉國旗

利申：絕對尊重前線決定，只係想問下

轉唔徹啦 到時如果少人係大埔等於送佢地去死

又啱嘅我想減低手足俾人拉嘅機會